總結左中共國對現代世界嘅科技發明貢獻！

[black].[/black]

firewall

Ok, pass

妓女

呢樣一直都有

屌，咁誠實小心比佢地發明既新方法送返祖國

強大了，你的支國

我行尖咀都驚驚鳥

頭髮豉油 假雞蛋

會追尾，失控，出軌既膠鐵

中国閪港代表
閪港賤種都唔輸蝕

電腦都呃埋 雅虎團購網有奸商
假手指256MB充8GB容量

乜都可以有爆炸功能